剛剛番炒散

有個廚房佬推住架車仔諗住係門口出
之後有個洗碗呀姐推住架車仔想入

之後個廚房佬就爆氣
「唉呀姐，請先讓乘客落車然後上車呀
有無聽過呀」

之後個呀姐就讓比佢出先